［警世］分化撚只要用起底就有發現....

全門論點都係hotdog常用